# Technopark (VK education) <br> Домашнее задание №1
## Железцов Н. <br> Вариант 23

<hr>

## Условие задания
Создать структуру для хранения информации об HTML-теге: его имени, признаке «открывающий/закрывающий» и атрибутах тега. Составить с ее использованием программу, включающую в себя функцию, принимающую на вход текстовую строку с одним тегом. На выход функция должна возвращать указатель на инициализированную структуру.
